大家聖誕會唔會繼續出街同gathering

出: 防疫? 防你老母啦 唔封關但要我地放棄自由去防疫?
唔出: 疫情持續 安全少少好d 留多d係屋企算啦

會

柒婆自己唔防
要我哋星斗市民去防？
防你老母個閪

叫啲女上嚟自己屋企唔好咩

WFH 又無
封關又無

防乜撚野疫丫

唔出，因為冇朋友😢😢

要返工

不了

回港易日日放5千中国人入嚟
加埋有33類人可以繼續自由進入香港
我防你老母咩
根本就日日都大量輸入武漢病毒
防到幾時先完呀？

出出入入，行嚟行去，拉我呀笨柒

用得回港易返嚟緊係繼續出街同gathering

一定會

Why not?

約哂frd係尖沙咀玩何仔
諗起個日都興奮

唔去咪中左林奠計